[I/A] 超級機器人大戰 DD [28] 一周年活動仲有排開

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

綾波麗打手 卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

1周年生放送總結
1. 1周年原創角育成event
2. 1章Part 9 地獄死神 ggg zegapain
3. 第4次鎮壓戰-古蘭修
4. 第3次cross 聖戰士x魔裝
5. 復刻老馬修wing (無珠)
6. 三一NOIR 將會實裝

老馬修無珠真係ON99
好心就俾人上20LV啦反正你戰力膨脹得咁犀利

咪係
新入坑果D冇珠玩撚?

我都差1lv
咪係 而家d原創氣力上限都變晒170啦160唔算得乜

張ssr仲要瞄準值
老屎忽收多張都唔會覺得有用

夾2張希羅舊卡

伏到仆街

但係都會打

想問下凌波麗 第一少女衣張sub是否buff過？無端端見到無升過特性都加10.5%

通關有幾粒石仔 叫好過無

3張早期平衝SUP都BUFF過

剛剛先見到做乜佢同大波艦長都加10.5%

咩叫三一noir實裝？
同加新機有乜分別？

好耐無玩，我部Z仲係咁撚廢，仲要仲未中到SSR 2技

系統上加得個晶片，但又係超random嗰啲
好似都係無乜吸引玩返

lm

是
所以勁左好多

三一noir係原創三一
所以算新機

晶片之後話可以互相繼承去ex格
同低星可以強化 所以實屬暫時性絕望 仲有希望
真正有問題係拔一次晶片20石
狼死到一個點

樓主我屌你老母

呢啲主線卡留返活動pool先抽好過

睇黎富士山巴打要抽了

兩張Wing有咩用

佢依家好似為愛而抽，唔理強度
我記得佢好似鐘意w

如果佢改返張wing做地圖炮就好
我好似有兩張

blackwing0：am i a joke to u

然後復刻果日突然出消息，追加新招就係黑wing Map炮
到時我指似希羅嚟笑

黑wz有理由只打三格 因為佢攻特
Wz就沒理由仲打緊三格 因為佢攻命

攻命好似得幾部可以打4格

就係個幾部威緊
特別係freedom 4珠

你都可以俾龍馬揸返黑三一
不過廢咗好多咁解

早乙女博士試過啦

兩萬二防

優奈無雙

數值一樣但你唔係+5 仲可以再上防禦力

main個張+5左啦

依家main可以用3張咁3張main3圍係咪會照加？
同埋個main個能力係咪3個都食晒？

MAIN嗰格先有得加白值
必殺嗰2格無白值加成，得必殺槽效果

又到抽垃圾時間

戰力膨脹，遲D可能會改(e.g. 計20%白值)

又係1SR

免費十連Ssr都未中過

無SSR都算,可唔可以比多幾張SR呀
宜家突破經嘅欠債愈來愈大條數
優奈, 黑肉, 31BEAM, 泰坦, 雙界

31beam直接100lv

屑你老母食屎,我保底拎返黎呀

有冇中文版巴打有尤尼斯同優奈可以借我解超級

抽到原創黑肉招SSR

我冇抽到 好撚後悔

鐳射+實彈嘅閃坦
同優奈一樣,無限堆

再等下次

strong hole

又無ssr

有冇巴打有四眼妹借黎過超3

今日終於1 sr

好串

放心啦 d運已經用完啦
抽垃圾→ 抽更垃圾嘅垃圾

SSR卷中ケイ

9月2就開波

鎮4?

我返1星期補鎮8鎮9嘅S,有D難度

每月特性60000連下個月=120000
仲有想主練既角色珠n*2

你庫存量足夠嗎？

無諗過第3次會換珠同特性油
隻雙界都搞唔掂,第4次仲要留定12萬4分去換埋淨低各2張必殺

唔洗換雙界皇帝啦
投資咁大 日後分分鐘淘汰 專心換龍馬好過

絕對係

風魔同古鐵換左+5都未用過

雙界對我黎講純粹係一個特殊破break嘅炮灰
攻特機已經有真三一同魯路修
換到+5要成十幾萬 換主角同龍馬珠拉戰力仲好

事實上係個兩隻太廢
雙界王叫做見得人架啦

至弊今次老馬WING無左粒珠,高文抽緊都淨係出招垃圾MAP都上唔到場

真心 換雙界不如換珠 換油
油日後抽到勁ssr果陣仲可以投資落去 刷下紅藍箱
珠嘅話就all in龍馬一定無輸 你打得果鎮7 鎮8 更加要善用分數
珠一個月先換得一粒 今個月唔換 就少咗粒

雙界+唔+5完全唔會影響你打鎮9 鎮10
我垃圾陣容 雙界+0都10s

佢唔小心踩左半隻腳落去+3左
沒理由返轉頭

Sor +1先啱 系統送咗一部

佢都無分 換埋+5就要多50000 未計埋sr同r+5
起碼兩三粒珠
打7s先3300 差唔多成個月先儲到50000左右

太多攻特
本身主力已有真31，高文
雪櫃重有隻GGG

要破特殊有nu同巨靈神

根本用唔著雙界王

佢應該夠輕鬆打10b
之後睇佢肯唔肯用石打

用石打更加唔worth bor
真係覺得無謂追雙界+5 止損就算

雙界係無課平民嘅好野 例如我 無巨靈神同nu
但+0同+5都無太大分別 都係一下必殺破break

仆街了 好多實彈同斬sr同r要升
仲有垃圾筒

仲有鎮10.......
S對我而言太奢侈

我泥2日都掛住返工掛EXTRA10打肥

Ching我得返......8個位

不過我都有換到ssr+5

開盡佢啦，600格爽好多

打錯左個呢字

止蝕離場 本身出個陣好期待 自己都換到+3
發覺要換到+5 不如換其他人既珠仲實際
25000一隻 真係想升食油好過

其實我有時諗
活動裡面有一隻好吸引新卡

不如一次過升到+5
排足14日，個回報肯定唔止50個碎油

掛足14日

+5 ed
無課焗住換齊

真三一個活動我投資咗6-7粒油左右 0油碎
+5同+3
完活動果陣雙+5同有44個油碎
不過中途三倍打鎮壓出咗兩次油
即係大約出40粒油碎啦

都唔係既 換張雙界SSR黎做晶片賭本都有得諗

無得換做晶片

+5打多格差好遠呀

想問下雙界+5係咪會加射程?

Yes

咁冇啦 當我冇講過

不了不了
遲早連四手都要俾人淘汰 鎮壓機又無乜發展潛力
十幾萬真係太貴

其實而家4手都無之前咁大優勢
以前有閃特就話無限屈

而家靠防特頂住點都會有打爆的一日
而且d boss又識防禦，扣得個少少

我打鎮10果陣用四手紅蓮同高文 boss未破break果陣連普攻都唔想打 又高防同防禦 打得果1 2000 又比boss上氣
要磨都揾真三一磨算

鎮壓機都係換一張算,等佢改強先搵特性油加返滿佢
以後鎮壓都係以換寶珠為重心,換少粒就真係換少粒

寶珠都有排換lv10以上就三粒 1lv

dllm次次都咁撚快

BASE ABILITY (PICKUP)
好心佢就鎖左身格必出PICK UP果隻技

攻回TYPE 攻回7%
要開始係咁出強化4了

垃圾 pass得

想另類引人抽

真三一之後出嘅sub都唔差

直接起飛

唔好抽 留石儲保底

咁當然
依家乜時代

不過奧拉斬+5得15定20%完全閃避

抽黎做咩，地死唔特別勁

85%可以加攻，好微妙嘅機率

等下個EVENT睇埋GGG招技先

絕對係。。。。
真三一好重要

如果連GGG都唔吸引
就可以allin 5step既優奈

一個POOL可以抽晒防坦閃坦

諗到四手機嘅無力 宜家連紅蓮同高文珠都唔想換
因為唔出新ssr或新機嘅話 未來一定貶值 被淘汰
紅蓮有三技 短期唔會再強化

紅蓮直頭等緊換機

個EVENT同個POOL好似同一日完
前一日等佢出左技就要抽定

算勁架啦
但隻死神點出第二招ssr
r=斬
sr=連斬
ssr=強襲

有排 聽講宜家先第一季進度

連連斬
Btw 真心唔勁 幾雞肋

望下出自同一作品既wzc先

+5 7%攻閃麻麻地

通常出pool前一日會公佈內容
到時就知龍與鳳

又迫害翔哥

依家諗起當日升精神升爆左革命機男主
就好撚後悔

有再動

講開精神，宜家有邊幾個值得食上lv8
又有邊幾個係好似克魯茲咁值得比一本開精神做工具人？

又一部萬4防.....算係咁啦

部機廢到出唔到場技又廢 手又短
個陣猶疑緊升巴垃圾定佢
最後聽左唔知邊位巴打講 話革命機人氣高
營運唔會咁易比佢沉
結果我抽晒巴垃圾3招 隻革命雞仲係咁廢

打鎮十

會三卡登上攻命頂端

Lulu 同龍馬先係親生仔

當初睇精神革命gay都好親生仔
再動到目前為止都係得佢有
仲要加埋怒濤

有再動已經好過GGG少少，GGG防低血低命中低重要勇氣得一次，++5去打extra 10都吃力

GGG打擊break最強
黎緊又有鎚仔

都要打得中Boss同卒先得㗎，得4x%中條毛。鎚仔唔加命中都係食得屎

論人氣革命機有乜可能高過巴垃圾
個位巴打可能講緊革命機今次係新參與作品
新加嘅系列以往都會有親生仔待遇

必殺命中+高d
主卡有𣈴準值
Problem solved

直接氣力120以上每次行動時發動必中算啦，可以順便救埋另外兩張ssr

你還有晶片呀

Goodest

但我冇信用卡

VVV1嘅BUFF法仲有換E-11上場
VVV武裝唔多，部部機都特化自己嗰定位，除左隻八咫鳥放熱攻擊 好似已經無野出到

開場激勵呀嘛

冇帶
三一一直打唔中
依家要用信賴同加氣

乜優奈d防禦 每入一次場即刻reset嘅

迴避BOSS會加到佢打唔中,擺明sale你抽必中sub啦

迴避boss都係交俾命中type啦
想通吃本來就係貪心

行動次數疊防

Boss 2 done

鎮十？即係打完第一個boss?

打完使徒

超力卒
死前手臂用曬

你堆尸打？見你巴巴唔係主力

我用三一耗必 再磨佢

優奈爆左？

換走咗
一落水得萬3防

ggg係咪無後繼機？

有兩部
其中一部仲好快拉柴

依家重有霸界王

GFG
GGGG

霸界王咪又係GGGG比野上身

決鬥同暴風 done

到尾王了

係咪到0號磨99招必殺技?

我冇用0號.......
有零號齊set我洗咁柒？

然後我發現
我已經用曬信賴

走得

屌 我差14萬血
冇必了

睇完片已經知我唔會夠打鎮10
淨係第1關都唔夠回特同攻命去打

再打！

我第1關可以off真三一必殺
然後按auto等完場

遲玩又抽得差, 唔鬥氣啦

你睇下可唔可以刷鎮10頭4關拎B算啦
又快又易打

一隻直擊都無

實彈 橙魔
you know what to do

Boss 1 進步ed

其實第一關出真三一同激勵雜兵就得
一開始激勵真三一 跟住真三一直接去右上落水
有一隻小兵會係下面打真三一 唔好殺
將boss一直保持係水入面打就得
普攻好快打死
七回合-九回合就得

ggg，gggg同霸界王好似唔同版權
如果dd得ggg嘅話，有機會做後繼機嘅應該得星際ggg
嚴格黎講直頭唔係後繼機，就咁換裝已經搞掂，好似機戰T咁

星際ggg當新機
SSR卡要人抽過哂既話
red肯定俾人屌屎忽都似

牙red連ban都未驚，邊會驚你哋屌屎忽

非常同意

Boss 2 done
0信賴0必殺used

虹字又係得D垃圾箱

Barcode大贈送

連Barcode都冇 得D彩垃圾筒

彩字垃圾桶

幾多個彩箱

佢呢度明顯4個啦

大家一屌牙red就咁佛心

5個，刷左幾多次

Boss 3 done
超力卒
信賴用咗一次
主角用咗2sr 三一 1r1sr

好似幾有機

低q能，咁都數錯我已經唔係眼盲可以形象

又中

牙red傻撚左

無刷打完即沖駕10

食屎啦你.jpg

仆街 送咗雙界去死

我爆咗boss 4同5啦！
仲有大把回血精神同必殺呀
尾王你今鋪仲唔仆街冚家剷！

唔好立flag啦
我怕你break完個時必殺打唔中佢

好多死歐洲佬

又唔會唔中既
但暗腦高氣好硬

宜家身上3百幾粒珠碎都唔知點好
選擇困難

strong hold到斧珠入店

已經6lv左，都係繼續推呢招？

都唔知會唔會更新

5先啱

睇佢鎮4有沒加新珠就差唔多架啦

主力你有得唔推咩
同埋每5lv多5000血

鎮3啲新珠一樣無加入碎換

+Hp上限仲有傷害%
等佢擺就all in了

要相信阿red

Flag?

S之前唔好停

大佬我打咗七百幾八百round喎
點S
你on9?

優奈無雙終於S鎮9
攰到 鎮10真係不了

使徒同seed係好q難打
攻手冇咁上下大力，好難s

使徒：我部三一打佢last 20% 大約扣一千至千一

Seed唔難打
係暴風d必好撚痛
仲要一開始玩家已經處於地型劣勢

所有機狗衝右上 卡決鬥係水入面打

欣賞你既努力。使徒要特登升巴巴7lv 精神先搞得掂，估唔到真三一單挑都得

裝甲騎兵新作

佢應該無乜升sub見佢主角d sub幾隻75lv 平時農得少一定打得辛苦
基本上無85lv 我而家都唔會裝

打鎮壓 就要開幾隻全新既角來用，任何垃圾sub 都要用

農完垃圾桶又要農搥，仲要人手強化

勁，我鎮9都未打

佢主角main100 但sub 75 明顯無升 主角而家buff完都好坦得 75上80都唔難啦

等開左PART9先抽今日嘅垃圾

提早拉落去出1sr就會覺得冇損失

《鎮10攻略》
分享些少心得，希望幫到有心人喺星期日之前過到鎮１０

【重點】
—真三一必備，斧頭起碼要＋４，防要起碼１３０００
—要有兩三部打擊機（高文、ＧＧＧ、雙界），主要用嚟破盾
—可以唔使高防機（除咗真三一）、冇練巴巴
—呢個攻略必定拎唔到Ｓ，係拎唔到Ｓ
—大佬資料請睇巴哈
—大佬幾時會追住啲閒角打？如果電腦認為一招可以打死你，而你又喺佢攻擊範圍內，佢就係衝埋嚟打你

【攻略】
—第一關閃霸：真三一、零號機（激勵畀真三一，然後去死）；中意就帶兩隻多血嘅四格機（ＮＵ、高文），不過其實唔會打得中，純粹靠打小兵升氣。用真三一打大佬，跳落水（左上角），佢普攻打你就還擊、超必就擋，自己攻擊個圈就休息，慢慢磨，磨死佢

—小兵闗：真三一、你其他主力機升氣力

—第三關使徒：真三一、脫力哥（脫力＋脫力）、黑波（脫力）；真三一清小兵。
喺使徒唔能夠一招殺死你嘅情況下，
真三一行入使徒２格，佢先會主動出超必（唔出普攻）；
１格內先會超必／普攻；
２格以外不主動攻擊。

所以你企喺２格，等佢出超必打你（要擋），或者你打佢，然後行後補返血；呢個過程＊２０４６。你慢慢磨佢血，磨到佢冇超必。

至於脫力機，可以企定係距離使徒９格等，等到接近破盾，再喺自己部機可以連續活動兩次嗰陣衝入去脫力。

呢個方法要打大半個鐘，大概二百回合先勝出。

—第四關綠色大佬：垃圾。用真三一磨血就得：佢普攻打你就還擊、超必就擋，自己攻擊個圈就休息，慢慢磨，磨死佢。帶四格機記住帶多血嗰啲，否則大佬會衝過嚟打你。

呢個方法要打半個鐘

—小兵闗：真三一、你其他主力機（升氣力）

—雙高達：鎮１０最難打嗰關。真三一、雙界（不屈、必閃）、高文（必閃信賴）、主角（第一次打鎮１０使未ＢＵＦＦ，有怒濤、信賴、激鬥）／ＧＧＧ（必中）／天空Ｖ（好似孔Ｖ嗰部；有怒濤必中友情）。

一定要殺死隻暴風先，用真三一纏住另外嗰隻高達同殺小兵，用另外三隻去圍暴風。高文四格ＳＲ技／普攻、雙界開必閃出打擊必殺，破盾後主角開怒濤＋全人類超必，最好係真三一補刀。有機會要堆屍，最緊要保住真三一。

必閃用法：中咗暴風招前用
不屈用法：中咗暴風招後，扣咗２０％迴防先用

—最尾大佬：真三一、翼霸（必閃＊３）、革命機（怒濤、再動、狙擊，有二技）、孔Ｖ（必閃＊２，有二技）。第二隊可能要有鐵甲、天空Ｖ、ＮＵ（二技破防）

翼霸用嚟避超必。
啲降大佬攻防嘅ＢＵＦＦ要喺佢氣力１２０樓下先有效，所以孔Ｖ等降氣機係必需。
我第一次打鎮１０大佬，1 take過，好視乎翼霸閃到幾多次大佬嘅招。

即刻變晶片 可能俾yuna用

我幾時拉都係9R1SR

啱啱有更新

開PART 9呀

希羅嘅珠

2sr

1SR

牌疊仔仲有石抽

daily單抽

我.....我知錯啦
好撚辛苦呀

抄考早乙女
利申 我垃圾

我卡右下

好在我有抽自由
完美剋制boss1

前幾日中左2技 諗緊換唔換1技

你咪換
有埋妖女sup
短期爆發好撚勁

但d技+0 個damage好低

利申 冇和平之歌
和平之花就有幾朵

冇，咪縮後打手
有，谷140氣衝前換血，仲可以擋幾下

無咗Getter Beam俾返粒豆你

比琴日進步
2sr

播住希望之花buff下先

有無日版伊奈帆借黎解任

單抽中早希實

有無人日服掛原創眼鏡同蘿莉

歐洲人

巴打日服定港服

港服

Part9甲兒出完鐵甲飛拳又講暗示野
換機就快啦

可摸耳換番beam

呢d中咗真係得啖笑升又好似無用 又唔捨得做晶片

招Sub有用
有必中

dllm仲要用料升佢上100

用完,謝巴打

放倉j下算

有希羅珠拎

快手攞哂佢啦
不過要打story攞機

Part9 十卷

弓起

Part10好換機啦

有生之年可唔可以見到dynamic attack

明白嘅 甲兒
Quit咗鐵甲佢囉

Part 8開始佢已經好不滿鐵甲
頭先先講佢又暗示

呢幕爭真三一就出到

帝王 皇帝G 真31 巨靈神ver

DD整個帝王+皇帝G+真31+巨靈神ver

資先quote錯

有冇港版巴打可以掛伊奈凡

等我打埋呢場

主角後宮團

機戰Z三一出完招野好似腎虧咁比鐵也扶住 表現設定得幾好笑

離帝皇不遠矣

我怕佢會出大車輪飛拳先

點解你要講出口

我驚佢轉TYPE多啲

掛左

體諒吓，其他人只係扔下嘢出去佢係出Shine Spark

最多咪轉攻防type
我接受唔到鐵甲萬能俠無防type係入面

我試過4隻後宮團同3+1，主角打厚防時輸出力唔夠，而且麻衣子都有怒濤，最好帶隻圈套debuff或者真31

而家手上有50碎精油，升圈套+2去+5好，定直接優奈+0去+5好呢

攻防type？我覺得會係防命或防閃多

三一出完招野無曬力
其他飛個拳就算

trap attack要升就升到+3，可以無縫debuff 9turn

你意思係圈套+3，優奈+4？

建議你等埋鎮4出先決定，隨時到時防坦變垃圾

死神第一粒珠就有氣力上限

唔怕
我5張黑肉，怕西
防又5張yuna

咁又點，唔太睇好佢
btw呀red幾時更新個換珠list
我留咗幾百珠碎俾龍馬

你就想呀

打完PART 9又中多招勇者王2技,而家+3
希望下個活動有加乘

唔要毛巾thx

必殺技？

Eva而家係劇情既作用只係企艦上面做盾

如果佢出冇防Type既話都唔知轉唔轉好

5凸必殺次數+2
合理懷疑已有二卡準備

唔出奇
望下流木野就知

咁設定上佢哋應該係最好坦嘅
咩都可以擋

淪為At field都冇既垃圾

然後下個活動就出新卡唔出GGG住，等你班人唔可以睇咗技能先決定留唔留石

要相信ggg 相信勇氣

唔加命中都係死

之前睇人打鎮10 miss左大 愉悅

歪撚咗

巨靈神好呀

我要格林機.....唔係你廢柴真嗣呀

不要分那細

屌 俾零號齊set我 我尋日洗打到咁柒？

大家都是格林機

－10傷組合係點，我而家1技SSR，SR，R都+5，sub要幾多？

part9張SR卷

dllm

Sub要4張減傷
Total +7就ok

至少打seed會打得好爽

我得兩張減傷 即係無得試

你夠中左地死啦,好意思屌我

支援有用過新機

我發覺我個倉 攻回sub嘅數量多其他幾type一截

吹左兩個月 下個月唔換機以後反red

大車輪鐵甲飛拳

我立即屌red老母

唔換新技，佢重有幾招SSR技可以出
例如強化型ロケットパンチ，又或者大車輪ロケットパンチ，偏門少少嘅重有アイアンカッター同ミサイルパンチ

我成手攻特

我成手一代攻回同平衡

Today is my loading day

威啦

多謝！

射完飛拳話唔夠力阿嘛
大車輪夠哂力度

其實寶少已經冇乜出場機會

個地圖炮有少少用一炮冇半格盾

最多咪大爆炸飛拳

唔緊要啦
4格機
呢張卡嘅攻擊力應該可以buff到同翼霸差唔多掛

sub放4張力天

BigBang係真Z衝擊篇先有

期間限任 任用地死靠戰友得唔得

唔得，一定要自己有

咁易4張力天咩

想借+1求id

其實好廢，唔介意就用

其實唔難(好似係)

其實點解要用佢 有咩活動

主線任，用橙惡擊破飛拳機

part8都未打
但有招ssr 要局住打

阿寶萬能俠張R得+1， 係咪無得再拎？

放左係場數獎勵度

其實part9應該出橙魔召喚蝙蝠
攻擊完敵人就將佢擊落

有無清可以加我fd子
264746492

點破
唔係強制出擊用佢部廢機咩
點打30%血

同名就ok

強制出擊係你自己4部都唔落佢先會出預設VER比你用姐
自己落隊/拉FD就會變左出自己/FD嗰部

下次再去WORLD5就出太空用嗰件強化外骨骼(打擊)

有啲想換鎮壓個60000油

我
你等我到星期日就得

諗諗下好似換3粒珠抵屌啲

全都要
然後9月1再換多次

Strong hold先
圈套可以升加3
始終你唔知下個版玩咩
你留定少少比下隻重心用

收到各位巴打建議，暫時升圈套去+3先

我今晚都刷到3彩箱先收貨

有3油碎

我刷極都無分別，仲以為無得刷

3彩箱*2=180書簽

我target 油碎>垃圾桶>書簽

係佢俾d咁嘅垃圾我

8粒2倍錢換黎3個垃圾桶

有邊個唔係咁

隻早希實升唔升得過..其他幾隻坦又唔中

歐洲佬
我得寶珠碎咋

歐洲佬
我得書簽咋

可以一博，如果你都無其他嘢升

你琴日中左招high nu三技wo 清

又比人捉到

3SR

女主2技

快手清埋PART 5啲任抽12野SR卷先

日日1SR

中🍉🍧 係咪有咩暗示

又多9600突破經

你銀彈多可以買石啪黎打鎮壓
大把垃圾桶同珠碎
點數又可以換油換珠

那有錢,你老母.JPG

我都想多d突經

好多卡要升

課小兩單fgo夠了

佢有錢到課成個月月薪都唔痛

抽緊step但每日十抽中

勁

3sr

有無大佬日服掛原創蘿莉同眼鏡

蘿莉係黃色定綠色機雞巴好似掛馬黃色
同求眼鏡妹

雞巴只會掛大波妹

用佢部大波妹做晒任

駁唔到

sor我抽咗你張垃圾真嗣sub
我得兩張防特sub都係佢

多謝銀時巴
我借佢打超級2出咗粒油

又搞掂一件
差40件100lv 任

開三倍打鎮壓3*3油

有無清比我加fd子

咩版呀 睇頭post add

啱啱先將呢幾日抽嗰百零張R同sr升滿再自己食自己
依家見到垃圾桶就覺得煩
又唔捨得尋日賣咗嗰60個垃圾桶

Ching我見到垃圾桶就頭痕

平時睇開D POST無頭版

升垃圾桶升SSR垃圾桶其實都沒咩野
因為佢會係稀有度高最上既位置
但SR垃圾桶我屌你老母
無論用稀有度高稀有度低
SR垃圾桶永遠係倉中間
每次升SR垃圾桶都要拉去個倉中間真係屌你老母西

勤力刷真係會用晒d Sr垃圾桶

我覺得呢啲冇乜所謂
我著眼點係 你無論升乜必殺 都叫有1.5倍exp加成嘅鎚
但升一般系嘅嘢冇
冇呀
比起sr必殺 sr垃圾筒升嚟似老鼠拉龜

但SR垃圾桶點都好過開服個時
當年有修行僧95突100
走去升300張R卡 真心cls

我刷三一event嗰陣 所有嘢已經升曬 搞到要賣鎚
只係唔夠兩個禮拜 d必殺同垃圾桶返矖嚟

300萬......

所以sr垃圾桶真係垃圾黎

週年登入係咪bug左
50石變左50+50石

應該活動重疊左

part9 登入 活動50石

睇黎大家都無睇公告
阿red part9紀念又送石

始終都係忍唔到手要抽番張泰莎

活動連續兩日出油

就快儲左2400石，希望ggg可以俾我儲下

俾我抽下過下癮先岩

無虹字都出SSR垃圾桶

公平咩

有虹字 =多d機會中

啱啱無虹字3箱有2個係垃圾桶

佛心game

太歐 負皮

油又無我份，書都無我份
慘呀

唔慘
大家一齊冇

就快玩晒啲駕10卷，得返50張

有200幾張 冇時間同冇動力用

等我升曬所有機上廿改先

玩左一星期到
淨係主角同真三一出到場
應該練咩/抽咩好

踢走啊寶上卡蓮，斬破break四格
要beam卡蓮換自由
啊寶要齊技加sup先勁
黑百合可以照用
超力雖然有打撃，但唔齊技加同主角撞sup
建議巴打你快d去po頭加快fd做左主角d珠位先

主角d珠位10lv了
但未未20改未食曬書
唔夠改關卷

慢慢玩
留石抽黑三一n
下個pool除非有愛
ggg唔係太岩新手用

其實ggg張新卡好似雙界王咁
有攻有瞄成件事就會好左好多
始終空幹王前兩珠可以換

出得勁唔勁咪睇阿red，心情好隨時出到真三一2.0咁

要出真三一2.0都要機設回到血既先
目前最有望做到應該係男豬or惡魔人
依類生物系最易吹佢有hp回復

各位巴打，咁既運動性夠唔夠避鎮十超必 [暴風/闇腦]

暴風起始100氣力就已經1500瞄
你想去俾人打靶 ?

好呀，最少唔會後悔無抽

收到 唯有出返防坦

打算呢幾日過鎮10?

度黎度去,都係差隻打擊BREAK
鎮9會比隻青蛙拖慢進度

麻衣子.jpg

5分1機率,抽唔落手呀清

其實任何ssr必殺打擊都落一落場
打得中就足夠 打10都沒問題

點都係用bp 係鎮十，之前幾次打完暴風果關已經冇哂主力打闇腦，近排追po 先發覺真三一單挑得到 頭幾個boss,應該慳到戰力通關

btw, 鎮十獎勵唔算吸引，叫做完到件事

又2SR

青蛙還好
我比剎帝利拖晒我優奈d超必
差d完唔到場

真三一要幾多練度

S晒鎮8鎮9就1粒珠
就咁過鎮10又係1粒珠
但啲必嘅數量又未必過打到尾
暗腦留返斧同BEAM各2下係咪都唔夠用?

+5
真三一 勁在每場都可以比佢出去試下單挑，只要 計掂敵人扣hp 同回復既比例

+5基本野
我估佢應該係想問你4粒珠分別幾多LV

噢有三粒珠唔過5, 第二粒珠13

夠啦 仲有其他打手 記住keep住脫力 120氣以上就debuff無效

第二粒珠13LV

上一個鎮壓戰 開始用分換到現家, 希望冇落錯注

無啦每10氣+%攻擊

巴打諗住挑埋鎮10

係既，現階段係好實用。巴打有信心通關嗎

度緊打唔打到
但現階段我又太少100LV, 唔好話SUB, 連必都唔多
就算頭3個BOSS用真31單挑到,到暴風決鬥同暗腦嗰陣,都唔知可唔可以堆屍過

同意，睇定要用咩卡先好入去

諗緊谷完泰坦2卡上100之後,谷放必殺位嘅31BEAM上100拎個次數+1定係谷3明+巴巴,又或者谷主角1卡上去好
超力無3卡,谷張1卡又好ON9
3明要谷就要食埋精神書上LV7,而且2,3卡邊張做MAIN又好難揀
雙界雖然之後都要谷上100拎珠碎,但宜家谷左先又無乜幫助
都仲未講唔夠BARCODE個問題

暴風就諗緊雪霸挑釁挑走佢,應該都捱到幾TURN
趁機打爆決鬥先再慢慢同佢玩
但暗腦嗰49萬血真係諗唔到要點做

脆皮三明 一定2技main精神谷爆最好
因為唯一用法就係 break後 突捨魂 一野轟落去
冇就 突捨直
所以打唔中就

超力同男主二選一 如果超力有2技就升超力
由於鎮10好多特殊break 我會建議雙界先

三明真係特攻機嚟，打完就預咗死

請問有問港版大佬掛尤尼斯/莉娜莉亞借黎解任

三明除左有舊機變廢技問題之外
係最有未來價值既駕駛員之一
同剎那一樣 肯定好多後繼機

大前提係dd未執柒

泰坦雙界宜家都90,超力2卡就80
咁會唔會反而放低泰坦升左另外2部先?

尤尼斯應該無大佬會掛，0 ssr....
搵隻開到怒濤嘅，殘血開buff用自己個隻尾刀算啦

試下打唔該曬

其實10區得返一次星期奬勵 唔挑戰都ok
反而你專心打返10區頭四場回報仲好

佢可能想S埋佢攞珠

其實我都有諗過
升好雙界同浩太拎埋2粒珠上就lv7
之後就算鎮8，9補返個S或者過到鎮10都係得一粒，升唔到上LV8

S就一定無可能，我8,9都S唔到，更何況10

決鬥好易搞
你帶路魯修，決鬥一開波會沖落水
你落分析，佢會變到好脆皮同低攻

15改都打唔中人試左幾次先掂

10區出虹箱率ok
開三倍=出
15珠碎
9油
15虹垃圾桶

刷起黎幾happy

其實宜家分析機會唔會由伊奈帆做會好D?
仲可以用埋TRAP再上多次DEBUFF

諗到魯路修少咁粒珠好猶豫比唔比書, 我仲要連1卡都無

伊奈帆你有m9毛毛sup咪好
冇的話我落完分析可以拉距打，仲可以幫手破暴風

1卡都無嘅魯路修連4格攻距都做唔到，橙惡絕對好過佢...

鎮10使徒追住我隻巴巴打

落到Debuff就得
不過我鐘意魯路修，可以幫手破暴風

再硬推高文俾新手都冇用
阿red勸退

8唔難S，基本上都係三一無雙

有優奈的話
S鎮8唔難

宜家我有,但上面都講左
S晒鎮8,9都升唔到多一LV珠技,有少少想放棄 直接刷鎮10頭4關拎分算

隔離po有人吹奏你

攞分等9月1換多次珠重實際
最好計清楚，打夠就唔好再打
等白河愁一出先清BP

白河愁係時候成為第一隻有護罩既DD我軍機體
我軍到依家咩罩都沒

打完10送一甩喎

咩PO

咪又係差1粒先升到上LV8
最大問題係我個倉練度唔夠,又殘缺

咁咪 打爆10+S8&9
兩甩
好簡單姐 錢嘅問題=唔係問題

屌,潮文黎姐

宜家身上29BP 0分, 自然回體到9月1都係打得3萬1分左右,都會回BP打夠3萬6分
預左到時回滿BP衝愁哥

衝完你咪又係+1
要等兩個月先+5

早啲上到鎮8 鎮9賺多啲分

依家鎮壓珠好唔吸引

20lv前都係要打

不了

升主力就夠

好雞肋
要一炮過換多先有用

但係每個月只可以換一粒，再多pts你都無得一炮過

所以唔知揀乜好

選有後繼機既

龍馬for sure
而家佢最勁

4 1 2 1

好難明
到底係lv4 lv1 lv2 lv1
定係食左4粒 1粒 2粒 1粒

6 6 1 0

Lv4 1 2 1

Diu

推2珠

9 9 3 1

每招技都係Lv1，無0嫁

咁 6 6 2 1

12 11 4 2

3555

啱啱兩位好閃

12 11 7 3

屌曬你班課金狗

癡線
我0課

(對日常生活)0(影響嘅)課金?

癡線
課一單都好肉痛

學我朋友講
父幹=0課

上面班show off狗
得9 6 4 3

可能講緊今日0課

我唔信

你睇下新丁
隻真三一高珠過我
好明顯佢課得多過啦

結論：我就爛

新手可以同老手講
你不是還有zero珠嗎

真係估唔到我係最少珠嗰個

Zero: ok
6 18 1

成班歐洲佬係度晒身家

利申：
龍馬 4 4 1 3
Zero 4 19 5

我最多珠反而係冇乜點刻意抽過既基拉（連珠都冇換過）

zero粒珠其實難唔難20?

個陣 CP活動 送
冇課金最盡得19

師兄 你禁篩選就得la bor…垃圾桶係一般
唔洗拉到中間

個陣要課巴垃圾3技同黑百合先有得20

微課 無課真三一
4 10 4 2

唔怪得之前篩唔到
我多手按埋必殺類型
btw thx

仲有大魔神2技

即係黎緊正樹又要玩課金珠啦

佢有珠都好難翻身
部魔裝機神伏到

當時免費機係咁上下
始終+5勝於0

依家個feel就古鐵都不如

extra10出左5個ssr垃圾桶

台主課左幾多到沖得咁快

2000都未夠

又有改造CP

10卷又拎到2400突破經

一個月幾次 比新手追數

男女主豬咗後變左坦王同閃王喎

點解要出虹字

女豬推高左能力值 3粒珠最基本lv都成20%運動性
Main技又加2x%運 裝埋晶片 幾樣野疊上去先咁勁
正樹本身粒1珠太廢精神組又唔強
如果呢粒珠同翼霸技唔係突破天際級 佢都係廢

有咗晶片呢個深坑，豬應該會手鬆啲，而且放落翼霸應該唔會差過黑翼啩 話晒魔裝人氣唔差

老馬修契仔黎一出機下星期就有2技 再整埋個20lv珠比佢 精神組又贏條街 人氣唔差都要睇red照唔照佢 睇下4部天人 好彩我唔係00粉
我想正樹buff架 投資曬書同精神書但賭錢落海咁款

虹字都要洗
冇3個虹箱都唔好停

剎那其實都沒問題
只要dd唔係執柒都知佢肯定有未來
其他三隻就..
一個死左 一個做電池 最後係bandai唔睇好既
點睇升黎都沒未來

有得換機個堆
點都會buff，唔係點呃錢

依家係佢錢呃都呃得慢過人

你刷鎮10第一關係咪淨放激勵機同真31 拖落海打就算？

頭先未瞓醒啪左部雙雙界上100，蝕左成萬經，好撚心痛

我真三一入場熄左必殺就可以auto

單機?

係

我會帶多隻優奈落去
安全d

Btw 如何快速埋使徒單

留名學野
我都諗緊點快打使徒。。。。

無練巴巴

紅蓮都升得唔夠勁

血線係46500 搵得到隻角色打七萬應該得既

隻使徒係優先打最遠 定最低血個喎？

追打得爆嗰部

秒到優先殺
其餘時間打最近

!!! 今日冇十抽 !!!

小心,今日已經無左免費十抽

一朝早2次大錯誤,想哭

本來夠石必要時可以課一PACK就4SET 4step拎保底,宜家

你抽左10連?

係呀,太順手未睇清楚就禁左落去

雙界王其實都沒咩野
但個十連

仲要得2張SR

咁多日都無中過SSR就完左

有錢人通常都唔睇價錢買野

次次免費十連後都陰到人
賺唔少

無視今次ggg鎚 當睇唔到

又限定

限定 可能粒珠又係超勁

唔使帶多隻啦
直接真三一卡右上 留一隻小兵係真三一下面唔打死佢
跟住隻boss就自己長期留水 普攻a都十回合內死

等睇你50珠食到20lv

唔會

連3set都抽唔到，想喊

月尾出糧未

唔洗等出糧都有錢課
只係今個月課金額已經2皮，我想回下氣

早兩日就未2000今日就20k

萬9來由FGO

咦真係數錯，DD係3K8左右先啱
計少左3pack特性包

1個月課2萬

2隻驚同一個月周年，仲有泳裝
2邊加埋2皮，放血咁放

養唔養狗

黃金鎚同真三2技一樣

限定

生生性性，唔係打得一格就抽

遅下阿red分類Star GaoGaiGar為新機
SSR技要重新抽過

再玩盡啲，演出全部一樣，淨係個背唔同左

一招gaogaigar技都冇

抽完個pool就是2招

都要睇下三技乜強度先得架

做得限定應該都唔會弱

三一二技

三一二技粒珠勁
如果GGG粒新珠可以好似佢咁120同150氣自掛必中，去到20lv就改做掛勇氣
我諗應該有人抽嘅

20lv......

其實唔廢 但唔係做主卡用
斧主 beam放必=兩張卡打斧傷害
Beam主 斧放必=beam打高傷害 但斧弱左約30%傷

死都唔放beam入主
Hp matters

我指beam係用黎放必
多一招斧傷害等級

首先要+5

100lv +4已經有5飛

印象中有幾粒珠都係20lv先掛多招精神

204%，只係低斧少少
+5就219%，不過我窮 要慳油無再上

買哂d58 ssr包
射d3倍半小時打鎮10頭4層就唔怕沒油

一次半個鐘都係打一輪姐？

我打到岩岩好兩輪

你對住使徒同後面隻zonder，邊個用巧手邊個用熱血？

我得使徒係手動
唔夠力秒 所以我用橙魔直擊尾刀

新入坑 一開波抽到兩招vvv既ssr
升左一半發覺手短腳短同紙防禦，害又唔算好高，係咪中左伏
反而一開波免費拎既自由+粗炮幾勁
依加d石抽左10次150石必中ssr同女主果個活動，係咪應該留石等新活動？

仲有機戰既命中真係好迷
女主閃坦都幾好用，但成日10%以下比人打中
試過打第3次超級打王99%命中都miss 但對面反擊13%一野轟爆我部女主

晶片真係好多廢技 拆左 十幾張 都無一張岩 真三一用

最尾插左張 斬擊 120氣加𣈴 對閃避敵人 加命 俾佢唔驚打唔中

鎮10第一關真係帶部M9激勵就夠
頭先帶多左野引開個BOSS，好彩坦到拉去佢去真31度
打2輪頭4關應該就夠熟習可以開書

過到使徒？

VVV真廢

過到
不過唔夠脫力/火力，比佢上到一次120氣開精神

超力二卡西佢

4rd 有幾多分

鎮十畢業啦，用真三一磨頭三boss ,其他角坐係度食花生，快快手清左暴風，幾乎full team 打闇腦

打完隻使徒都25分鐘
真31嘅珠差太遠

3300

能力晶片EX技 點先有?

一二boss 都打左500回合

係咪我錯覺，隻使徒除非可以秒到部機
否則入左佢距離4-8都係唔會打人

呢個回合數，睇黎係你係磨走晒使徒啲必

順便磨走咋，為留戰力所以單挑。比起巴巴要熱血捨身直擊加怒濤先打得出5萬ko 慳資源

你試下俾橙魔用聖誕零
1.圈套+分析
2.覺醒+精密
3.求其攻擊
4.再圈套
隻野就會好似垃圾咁俾你打死

不過應該係你唔夠料突sub lv所以打得慢

See,就係咁簡單
卒仔係俾三一以外角儲氣

命中on9是常識
隻game只可信0 n 100

U get the point
所以點解我今朝話1萬經肉痛

不過分析唔係只降攻命咋咩？

等更新

你練度不足

咁樣做 三一以外既輸出食少勁多傷害
可以以求其打
入到血-90%血線位 橙魔開直撃收頭

手痕抽咗8張SSR券
係咪可以換走黑wing用Freedom(得1技）

優先打秒個部 無既就打最近
破左break得番3格射程 唔會防禦
你情況應該係後者

頭三個boss 都係 真三一 同快樂既四格同伴偷打

第一隻 紅蓮 break
第二隻 基力高 break + 直擊

打左6輪頭4關先出得一個彩，珠碎

鎮9最尾打唔嬴

唔係30號part9派100石咩

求問禮包應該買邊幾樣好？

港版求借優奈機264746492

618買晒3包佢

掛成晚一個紅藍都冇
牙red痴撚柒線DLLM

真係抵屌？
618對我呢d輕課嚟講都幾貴

唔好買呢個驚零課都可以生活到

鎮10拿A
機師以前練太少
d油應該用係邊一招到

聽日抽完step比落紅加成嘅必殺度

你少左一句
當見到勁既活動必殺step時
先好抽

過多個零兩個鐘就知洗唔洗抽

清緊part 2-9既星星
想問下有時一開場得d強制出擊既機，白值好撚低
俾人打幾下就低過70%hp 可以點攪

用朋友個部or自己練勁佢去打
強制出擊基本上唔係超強運都拎唔到星

我唔係好睇好勇者王
前面兩招SSR放必殺個被動太膠

但我已經試左自己改造同用朋友個部
D數值冇變過
初號機同零號機個兩話好難解

只得強制出擊嘅關其實唔難，數值set好晒 打多幾場一定拎到

特殊關就沒計
你可以自己d機放哂信賴回佢地血
完場70%以上咪得

無真三一嘅話唔洗玩
Vvv無用

你本身有無練開高文
Freedom有無拉克絲？

58x10

你個配置10s唔係問題
打法問題
油等鎮壓4 出咗勁機先投資

試左幾次sl 得左

唔覺意抽到

無練高文因為無中過佢D卡
和平之花就有，和平之歌無我份

如果你魯路修珠18lv以上嘅話建議都係黑wing好d
自由無珠無sup 其實無想象中咁大力

用手動拉走佢地
唔好用個幾部機打

400石pack好似好抵屌

又黎多set1700石

80抽pack

普通池大伏喎
依家隻game仲開始玩限定

同感
可能隨時1彩兼垃圾

又要買曬1700石 再用1200石買pack

1700石可以買
但80抽就不了，留返去等靚step好過

留石抽活動刷油好過,有油咩卡都可以+5

就咁80抽唔吸引 但400石有埋3張ssr

我要新技資料 唔係垃圾pack資訊

仲要等多2粒鐘先有得睇

ssr卷只會背叛你

其實SSR卷沒咩野
但SSR卷中唔到新技就沒用 都唔入pool
上次beam 今次槌仔 下次就同更後既都會

我都信之後都會人氣機ssr限定，再是但搭多個做紅drop嘅膽

當抽珠都好似ok

你咁諗就會出晒第一代Sup

第一代sup真係地底泥
第二代sup0特=第一代+5特性

如果沒特殊精神
張野都公廁沒咩分別

我V型電磁未食3lv書

同埋決鬥暴風個關成日炒車

想問今晚係咪開始維護？
同埋係咪今日最後一日打鎮三

9月2先維護，同時轉鎮4

俾fb班柚嚇死

extra10又出ssr垃圾桶

鎮壓唔係今晚12點維到9月2 1400開番

，咁計返一日回幾多BP打定先，唔好蝕俾佢

8月31日00:00至到維護開始之前(9月2日 14:00)唔login嘅場合，會拎唔到今個星期鎮3嘅進度bonus

紅字係話如果轉鎮4前唔login，呢個星期鎮3嘅分唔會保留去鎮4

佢d中文睇死人

4小時1bp

計返大約15BP

員工又偷懶 唔準時報料

@Gurenrennn
Tg我 同你講應該點打

直接係度講算啦，反正都唔會阻到人
個post咁少人

我刷成晚乜都冇

下個post 係咪要加返個不推薦鍛練機體list

VVV-I一定要榜上有名

啱啱打鎮出油
不過一個鐘先打到2輪，太唔抵無開書

你個歐洲人

練度高左之後
如果當期活動唔係有勁機抽
為打油真係啪石買書打鎮好過

應該要等港台版5點
日本仔星期日唔做野

連登cm比wtsapp tg會麻煩同慢d

打人加20命中，被打減傷25

又係覺醒，CLS

招野本身+75%命中

問題係粒珠
即係同你講 你抽1算數

+5 75%命中
自己回合+20%命中
唔洗再盲人摸骨了

oh chip黎

我仲以為粒珠
120氣 +%運動性咁on9

凱已經唔需要副盲人眼鏡，就交比你啦

最衰同三一撞sup

抽未 抽到4隻珠5未

最多比4set拎保底

其實幾吸引
好缺打擊機

其實可以一抽嘅 但定位冇可能你係三一咁
反而係三明強化版

缺到嘔，巴巴又要玻璃大炮

敵方round佢都係盲
覺醒之後個round無乜作為 都推曬精神輸出比個鎚

其實諗深d唔係咁勁
29%攻擊力都係普普通通 宜家已經有三四部做到
自己回合20%命中 即係對面回合反擊果陣都係盲
25%減傷 本身攻特機 防唔高嘅情況 效果未必咁理想
覺醒 意味要同boss換血

個覺醒係要黎打完走佬，將隻怪交返比隻坦

定位：強化版valvave 4
Sup=on9

最勁係槌覺醒之後風起雲動個爆發
可惜之前2招技太廢，出咁勁都唔夠真三一犀利，

Agger

今次sup=督伊德系統

就咁睇好雞肋 限定黎講唔夠勁
但都好盡力救 加曬命中
-25%傷 覺醒作用唔大
要睇埋粒珠 如果唔加氣力上限 部機都唔係話太勁

部zegapain可以上返場
招技5次2CD可以無間斷上命防debuff，本身被動又減人23%瞄準
不過睇死都係巨靈神啲fd，起始130%

但你要同boss換兩次血 唔死都殘

一張督伊德系統
一張巨靈神

好合理

如果之前all in咗勇者王就要抽

肯比油+5就可以做返第一閃坦

洗濕左個頭咁無計

換2次血唔會太殘既，我反而驚佢轉頭出star gggg

我睇唔起閃坦

其實star ggg比較特殊
因為係同一部機黎
可能打到故事某個位 直接五圍上升算數

個back pack唔一樣，除非到時畫過晒戰鬥畫面

淨係將戰鬥動畫改哂個back pack完事

you get the point

洗濕左個頭揮手區

我好過你，第一招只係唔小心抽中

乾身

只要未執柒
勇者王都有機會返生
唔計star 後面仲有兩部後繼

濕左精神書 但唔會抽

首先，佢要傾埋OVA嘅版權

我部真三一零珠
今次抽下ggg先

gggg難啲，隻game執都唔知出唔出到

唔難
係音樂版權最on9

邊個夠我慘
我係想濕都冇得濕

我濕晒，所以必抽

有幾濕

一二技都有
不過而家用流木野破break
都唔知抽唔抽好

唔抽

限定喎

個pool得招鎚有用 中其他3張就
我寧願買兩set 400 80+80 仲有6張ssr

zegapain2技都勁

我都係咁，乜珠都無

感覺上齊三技打boss未出齊三招都可能已經比人打爆
無回血覺醒都係摶血多

點同 我打咗成年

勁但唔係要大爆抽個種級數

見人話插回血晶片
每關回一次
我覺得都可行嘅

留石等皇帝la

其實
我有d想抽
但覺得應該冇乜機上場

你需要放手抽落去既勇氣

aggar 只係角色吸引 . 新技就好似現家二技咁出來打個break 收工。攻特已經太多，仲要打兩格

等埋珠
依家咁睇係一般，但我真係好鐘意ggg

有愛就抽啦 限定pool
錯失左唔知等幾耐

等GGGG
佢實唔怕沒版權
omega個邊岩岩先出完GGGG

之前出咩on99成長type:大器
依家出咩成長type:極

想求屈勁能力值引課長落塔
但omega仲係返唔到1億條line
應該就快死 係就快d死

我諗我會抽

仲有15分鐘又可以抽垃圾

一擊脫離戰術

拆得

下？

想要呢張黎拆

拆左 2星 防禦力戰回up

可唔可以三換一就真三一

歐

.gun

+3變+4啫
同埋暫時無練防回

有用
可以減氣兼打甩人地個buff

呢張1卡黎，我都想係2卡

暫時練緊黑百合 女主同自由
優奈 橙色惡魔 同 巴巴托斯 流木野都有一套技
練邊隻比較好

優奈

尋日唔記得買特價石

優奈同橙惡
回閃坦對sub要求高之餘，呢排仲係被迫害緊

出左咁耐唔買留黎煲醋咩

買3pack 400啦
240抽+9ssr
好抵wo

鎮3d分最遲幾時要清？

未有咁快
記得佢開左鎮三都仲有得換鎮二料

10月2收舖

今日課，我要GGG

女主而家係咪練得過?

一點鐘又有得買

有2技就可以

而家有1400石
唔駛課就最好啦

係咪都課左先
宜家唔洗用,遲下都有用

一齊射1200石去240抽啦

好猶豫
BTW 點解就開POOL都未更新凱3珠資料嘅

400石係80抽？
係既我啦啦聲課

我估有氣力上限

80+3ssr
黑暗混沌鍋

無氣力上限就列入垃圾了

屌岩岩先走左去抽150石

一早話左150石搵笨

抽哂3000石好爽架

有抽卡直抽睇未

冇計 缺sup
又冇留意係400石
一直以為hkd400 80抽

仲有3分鐘先開POOL

粒珠

睇黎變左攻特標配

普通料

但限珠好貴 點升

冇得升，感覺唔會比你合同換

抽未?

槌仔我麻麻
1200石240抽我跟

抽左3SET終於中鎚

已抽
700石中了

Ssr卷中

我都係買3set 400石算

無回血 幾多血都係假

你想一次抽晒?

1轉搞掂，中埋zegapain新技就好

首先要買300個位 裝卡裝搥

歐到

而家先中死神

開GAME就盡啦

而家抽完第3SET先中真係好老尷

抽埋第4SET啦, 當拎珠

抽多set 有多隻

240抽+9張必中

人類總是要

隻ggg新技+0得170攻，但+5 有225%

14張ssr
240得5張？

咁好似可以慳番
冇邊隻想要

一定係阿red知你太有錢

兩set 400石 伏伏地

無鎖到就係嗰249抽嘅

240抽+9張ssr
我都係得14張ssr

部雪霸突然多左2張啱TYPE SUP

不過VVV4,超力,巨靈神, ZEGAPIN都出錯格離

抽極都係出zegapin, 我枝鎚仔呢

你中左2次不屈 叫抽到好野

第一張係240+9卷
第二張係4set

希望唔好咁快出seed住

第2張了
攻回SUP嘅數量增長得好快

課長裝三張走去同人磨

打擊機睇黎我真係升部巴巴算

你地黑三一同空西係咪會變哂晶片

3set中槌

仲抽

你哋好癲，我重諗緊抽唔抽

空西我留, 估佢第日穆大叔渣完美西

其實我想買100石多d, 我好鬼憎掛機刷碎片

JUST DO IT

部ZEGAPAIN一開始就170
特性 威力 命中 射程 アクション 回数
なし 170％ ＋50 1－2 3 3
＋1 180％ ＋50 1－2 3 3
＋2 180％ ＋50 1－2 3 4
＋3 180％ ＋50 1－2 2 4
＋4 195％ ＋50 1－2 2 4
＋5 195％ ＋50 1－2 2 5

我沒中伏個2張

Join me 抽啦

又引我去死

唔明點解ggg係170

等你地抽到+5 咪225%

我+5左啦

邊度又變多抽出黎

3set換張ssr卷
防自己手賤再抽

3 set搞掂

啪油上+5未

3 sets 就出6張錘仔直接+5，歐洲人

唔係加0咩

沒料升 將就下

到底點解你無啦啦又會抽鎚?

+5

見今日運氣好咪手賤去埋

無錢抽 打擊用麻依子就算了

係喎, 頭先堆野入面我都抽到麻依子

你都有wo

一完左個EVENT就齊晒4件女配SSR,真係比佢吹脹

Btw
原來晶片回血對鎮壓有用
每次進場低過50%都會回一次
即係某d機續戰力大up

過多幾星期就會話係BUG

唔好阿 等鎮4完左先

即刻report先

Report零波攬炒

講下姐
咪認真
利申唔識日文

識中文咪得，有港台CS架嘛

Same 一樣講笑
就算真係有bug都唔會report
冇義務幫阿red

佢唔理你嫁
會叫你打英文/日文
然後打完就會了無音訊

冇錯
有bug齊齊用

話說點解你會唔升滿泰坦三
0特性 190威 2cd 3次

滿左啦
餵爆雙界前一部就係佢
然後就順手得濟蝕左一萬經

反而宜家諗緊再升其他機上100(EG 原創女配)定係開始搞啲SUP

升量產同男主抵屌
女主渣左dd

又沒寫隻王有根性
做咩會秒唔到

好彩男主1技勁過2技好多,我嗰隻都上到場

有呀, 自動開精神

今次隻BOSS BREAK槽咁厚嘅

唔break
直接打爆佢

最剋人憎係佢專打zegapain

追最少血嗰部

特攻要落場

AUTO耐少少姐
你2000%都黎啦,有咩所謂

Btw auto卷係咪上限500張
見儲左咁耐都係得500

有600
因為auto券過期 有時候活動派多先會多過500

因為收到後7日自動消失,星期6日各100張

快撚過你啦

男主你地1技定2技做main
本身得2技升到95lv
岩岩抽埋1技

1技main

咁姐係2技白升左

岩岩抽到雪霸，係咪可以收番埋部黑百合

1200石中伏

一定一技
除非你係大課長 三珠全滿 自問佢係坦王之王 咁就可以二技
否則一技啦 如果唔係唔夠防嫁

當日二技同二珠就係俾人屌冇加防

今次難刷左，無咩人掛ggg同真三一，做唔到真三一嗰次咁刷特性

掛ggg同zegapain*

1200石中18隻

膠美is fine
但個兩張平衡認唔到

自由之後嗰14隻

加攻嗰隻

240抽+9SSR卡,即係240抽中得5張SSR

then fine
平衡支援得瞄係沒用

最後嗰80抽0ssr

個強度未飛天就係咁，無法
利申 無抽

本來仲想話有加美尤同自由都ok

beam可以射5次啦

本來想話真三一有排都唔會有新招stone sun shine著
俾朋友提一提 仲有三一組合攻擊

都無咁快嘅別，龍馬已經4珠，點都會忍手唔再buff住嘅
希望下個月part10真係出帝皇

買左100石
中左freedom 2技
食第2粒珠

原來要第3粒珠先加限

遲d睇下點再買多100石

都有哂暗示換機或者出新技

希望唔好係鐵甲zero

大車輪飛拳

最驚就係比呢招gank

不過如果咁早就上帝皇，都肯定會再換zero
同理，真31仲可以換做真31龍

Part 9先話飛拳唔夠力

不過如果轉左帝皇會唔會又攻特。。。

之後少隻坦，全線優奈

最後話鐵甲要overhaul 可以對返動畫回歸後咁強化

btw 真係個個都唔記得左9月會出31Noir 包括我

我覺得到時會係攻防

發現sr 卷好撚伏
40抽1張ssr都冇
普通卷40抽點都有張垃圾ssr

我舊ac成年前俾人bam左
真係唔知sr卷咁伏
以前好易中

以前好易中？？？？？
牙U kidding me?

以前個pool細
感覺上真係易中d

1代技接近垃圾咁
仲有ssr3% only

隻翼霸變左垃圾冇人用
諗番起為左個改關10飛機bug 俾人bam都幾on9

招好友

今次值唔值得抽?

唔值得

翼霸係垃圾

眼鏡鬥犬係咪可以直接拆做晶片

係
晶片效果仲唔差
攻擊力隨戰鬥回合上升

DLLM真心唔好抽，4 setS都可以唔中錘仔，第3同4 set 重要係出2技SSR，牙red我唔屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

阿red都算狗，主線野可以當限定出

又唔係勁
出囉

其實算勁
但係同最top個六武眾比都係差d
佢地仲要唔係限定

其實單體幾勁既，係真三一做壞左，同埋1，2技實在太廢

同真三一爭sup已經係死罪之一
仲要唔坦

邊6武？

係好多效

但諗諗吓先發覺幾個效前後矛盾

三一斧
優奈坦
泰坦標槍
圈套貨櫃
超力雙槍
浮油map

泰坦其實依家都唔夠勁，主角勁過佢

主角經過一過年後又勁番少少
坦得又有怒濤、不過攻力重爭少少

岩岩的起心肝S埋鎮10

中間出彩彈出左去禁drop 3倍
爭少少過230回合

最吹脹出珠碎。。。

珠養肥d泰坦勁少少
始終主角1-2技太過時
但出3技既話 主角實反超勁多

日日都咁歐就好

150石支援出三張，其中一張加美由，另一張拆晶片出兩個20星
打活動出油x2

FIN FUNNEL MAP真係勁? 無2技練唔練得過?

佢地話要齊晒3技

係齊力天

有4力天, 不過無NU 2技